防暴警中大射橡膠子彈催淚彈多人傷 有學生疑頭部中彈倒地昏迷

中大烽煙四起。

有中大生受傷。

校園烽煙四起。

中大變戰場，火光熊熊。

火光熊熊。

警方晚上再發射催淚彈驅散。

現場起火冒出濃煙。有線新聞截圖。

沙田方向有步行往中大。

沙田方向有步行往中大。

沙田方向有步行往中大。

中大晚上爆發新一輪衝突。中大校長段崇智傍晚與留在中大二號橋範圍的防暴警察談判後，和學生對話，建議學生保證不投擲雜物，警方會退至橋尾。學生要求確認被捕同學情況，校長決定先到警署了解情況，學生一度護送跟隨校長到二號橋尾。在場警方要求黑衣人放下手上電鋸及竹枝，隨即施放催淚彈，黑衣人掟汽油彈還擊。段崇智暫仍未能離開校園。

段崇智一行人及黑衣人行至橋尾，校方要求全部人停下讓校長獨自前往橋尾上車，防暴警察在的橋尾位置舉起藍旗，然後再舉橙旗，要求學生放下武器，不要計畫攻擊警方。警方隨後在距離段崇智50米左右位置發射催淚彈，黑衣人投擲汽油彈還擊，現場起火冒出濃煙。

防暴警與黑衣人對峙，有人築起雨傘陣，警方連續向學生方向發射橡膠子彈，多名學生的眼、胸和腳中槍，有人受傷倒地，現場義務救護員為其進行急救。

有學生懷疑頭部中彈倒地，懷疑失去意識，義務急救員治理，在場人士不斷叫他叫蘇醒，要召喚救護車急救。

中大學生無示威，係啲警察強行攻入校園，佢地唔係示威者，佢地係學生
Students in CUHK did not protest. Instead, HK riot police forcefully attack CUHK. They are students, not protestor.
#communistmassacre